試吓唔好講「點解無人講」

其實係有人講 你只需要揾返個post推
如果真係無人講 你就開post講返件事
當普通post咁叫人推 你再講「點解無人講」
只會真係俾大家個印象 真係無人關心緊件事

正面表述

對準政權 全民公投實行雙普選

開果啲點解冇人講既post既人大部份其實都係有人講但佢睇唔到人講就話冇人講既人黎